一齊估：今晚(9月4日)美股(SPX)跌幾多？

A. 1%
B. 3%
C. 5%
D. 7% (一次熔斷)

巴打/絲打如果連續估中三次，我送一股GE

Have fun on guessing

9月3日估中嘅係:
@我係雞蛋

宜家開市一個鐘，跌緊2.5% ...

5%左右 7% 就美聯會做野

OK, option C.

B 3%

C 5%

保守嘅選擇

3至5%

3% 定 5% ？ 買定離手

sorry 我更正，我睇錯納指
我買1.8%

收到

如果無得改就3%

1.8% ？ 甘即係買1%定3%？

甘就當你買3%啦

咁3%簡單d

SPX收市跌0.8%，所以正確答案係A